<persos>
	<perso>
		<name>Louis</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Après avoir passé mon BAC STI électrotechnique, j'ai postulé en IUT Imagerie Numérique pour apprendre à créer des objets 3D. J'ai déjà un peu d'expérience dans le domaine, car j'ai suivi des tutoriels sur internet et dans des magazines de 3D. Bien sûr, j'ai aussi quelques compétences en programmation grâce à ma formation STI.</cv>
		<xp>110</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>80</xp1>
		<xp2>63</xp2>
		<xp3>97</xp3>
		<xp4>123</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Paul</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Je sors d'un BAC S SI, la programmation c'est toute ma vie, j'ai commencé à l'âge de 13 ans sur ma calculatrice TI82, j'ai créé un casse brique et des résolutions automatiques de Primitive. Les maths, n’ont plus de secret pour moi.</cv>
		<xp>0</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>133</xp1>
		<xp2>122</xp2>
		<xp3>50</xp3>
		<xp4>43</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Thomas</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Je viens d'une section ES, mais je suis beaucoup intéressé par la 3D, depuis quelques années je dessine beaucoup, j’ai développé mon style de dessin, mais je peux m’adapter à n’importe quel style graphique. Mon point fort est d'avoir une très grande imagination. L'IUT du Puy me permettrait d'ouvrir d'autre horizon, tel que la synthèse d’image.</cv>
		<xp>0</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>34</xp1>
		<xp2>56</xp2>
		<xp3>126</xp3>
		<xp4>78</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Julie</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Après l'obtention de mon bac S Si, j'ai voulu postuler en Architecture ou en DUT Informatique. J'aime beaucoup la programmation, la recherche de solution par un algorithme fraichement créé. Je connais brièvement quelques langages comme le C, C++ et Python.</cv>
		<xp>0</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>107</xp1>
		<xp2>102</xp2>
		<xp3>57</xp3>
		<xp4>53</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Alexandre</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Je sors de bac STI génie Mécanique, j'ai beaucoup aimé travailler sur les forces physiques, sur la trigonométrie. Et j'aimerai appliquer toutes mes connaissances mathématique dans des jeux vidéo pour créer une physique qui épouse celle de notre réalité.</cv>
		<xp>20</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>70</xp1>
		<xp2>122</xp2>
		<xp3>42</xp3>
		<xp4>32</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Raoul</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Avec mon Bac S SVT option maths, je suis très doué en calcul et en trigonométrie, la logique c’est un peu ma tasse de thé. Mais je ne veux pas m'arrêter ici, Je veux apprendre et comprendre ce qu'est la programmation, afin de pouvoir créer des programme qui pourrait révolutionner le commun des hommes.</cv>
		<xp>0</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>97</xp1>
		<xp2>117</xp2>
		<xp3>65</xp3>
		<xp4>63</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Florent</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Après ma première année de BTS électronique, je me suis rendu compte que celui-ci ne me convenais pas, j'ai donc postulé pour l'IUT informatique du Puy-en-Velay. L'électronique m'a permis d'avoir quelque base en programmation, mais sincèrement c'est la 3D et ses interactions qui m'attirent, j'ai donc développé quelques programmes avec de la 3D pendant ma prétendante année pour me préparer à l’année qui arrive.</cv>
		<xp>400</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>88</xp1>
		<xp2>66</xp2>
		<xp3>78</xp3>
		<xp4>107</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Clara</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Juste après mon Bac S Si, pendant mes vacances d’été, je me suis mis à niveau pour me préparer au mieux à ma première année de DUT informatique. J'ai donc suivi la plupart des tutoriels de Openclassroom en C et C++. Je pense avoir les compétences requises dans ce domaine.</cv>
		<xp>140</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>113</xp1>
		<xp2>90</xp2>
		<xp3>37</xp3>
		<xp4>32</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Lucas</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Pendant mes années de lycée, préparant mon Bac Science de l'ingénieur, j'ai créé un petit jeu en 2D avec les connaissances que j'ai pu acquérir grâce aux tutoriels sur internet. J'ai aussi fait des petites créations sous Blender.</cv>
		<xp>0</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>107</xp1>
		<xp2>89</xp2>
		<xp3>118</xp3>
		<xp4>73</xp4>
	</perso>
	<perso>
		<name>Théo</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<cv>Sorti d'un bac Es, je ne savais pas trop quoi faire, après avoir vu des annonces de l'IUT dans le journal et sur internet, j'ai décidé d'y postuler. Je n'ai aucune connaissance en programmation ni en 3D. Mais je suis motivé à l'idée de découvrir ce monde qu'est l'informatique. J'ai aussi acquis une grande imagination grâce aux films d'animations.</cv>
		<xp>60</xp>
		<levelXp>1</levelXp>
		<xp1>39</xp1>
		<xp2>63</xp2>
		<xp3>107</xp3>
		<xp4>47</xp4>
	</perso>
</persos>