<projets>
	<projet>
		<typeProjet>1</typeProjet>
		<name>Les lunettes incassables</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<description>Le Puy Opticien vous demande de créer un spot publicitaire pour la promotion de leurs nouvelles montures incassables. Vous allez devoir mettre en scène un homme qui perds ses lunettes, celles-ci rencontreront plusieurs obstacles où elles devront en sortir indemnes.</description>
		<temps>300</temps>
		<xpPoste1>150</xpPoste1>
		<xpPoste2>100</xpPoste2>
		<xpPoste3>1300</xpPoste3>
		<xpPoste4>950</xpPoste4>
	</projet>
	<projet>
		<typeProjet>2</typeProjet>
		<name>Le nounours gimauve</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<description>La nouvelle entreprise "le bonbon du Velay", vous demande de créer un jeu d'aventure, mettant en scène un nounours à la guimauve, déjouant les plans du crocodile gelatineur Haribono ! Vous allez devoir le développer sous Unity en C#</description>
		<temps>300</temps>
		<xpPoste1>800</xpPoste1>
		<xpPoste2>100</xpPoste2>
		<xpPoste3>1100</xpPoste3>
		<xpPoste4>950</xpPoste4>
		
	</projet>
	<projet>
		<typeProjet>3</typeProjet>
		<name>GPS Touristique</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<description>Le maire du Puy-en-Velay vous demande de créer une application sur portable guidant les touristes avec un GPS, lorsqu'ils arriveront devant un monument, un push est émit pour lui donner un maximum d'indications. L'application tournera sous Iphone et Android.</description>
		<temps>300</temps>
		<xpPoste1>1200</xpPoste1>
		<xpPoste2>800</xpPoste2>
		<xpPoste3>650</xpPoste3>
		<xpPoste4>250</xpPoste4>
	</projet>
	<projet>
		<typeProjet>1</typeProjet>
		<name>Minecraft movie</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<description>Heuclesia vous demande de créer une vidéo de promotion de leur serveur. Vous devez mettre en scène une carte de leur serveur et créer une aventure avec des personnages célèbres du serveur. Vous avez carte blanche sur le scénario de la vidéo.</description>
		<temps>300</temps>
		<xpPoste1>450</xpPoste1>
		<xpPoste2>30</xpPoste2>
		<xpPoste3>1650</xpPoste3>
		<xpPoste4>840</xpPoste4>
	</projet>
	<projet>
		<typeProjet>2</typeProjet>
		<name>IN Troduction</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<description>Un professeur de l'IUT vous présente votre projet, vous allez devoir créer un serious game pour le recrutement des prochains étudiants, celui-ci doit aussi amuser le joueur en lui donnant toutes les informations possibles, en contrepartie, des statistiques seront enregistrées sur un serveur pour aider les recruteurs dans leurs choix.</description>
		<temps>300</temps>
		<xpPoste1>1100</xpPoste1>
		<xpPoste2>100</xpPoste2>
		<xpPoste3>1050</xpPoste3>
		<xpPoste4>950</xpPoste4>
	</projet>
	<projet>
		<typeProjet>3</typeProjet>
		<name>Où sont les vaches ?</name>
		<imagePath>./photo.jpg</imagePath>
		<description>Le grenelle de l'environnement du Velay vous demande de créer un logiciel simple d'utilisation pour les agriculteurs, il permet de localiser les bovins en temps réel, de suivre leurs alimentations et de répertorier la traite sur le temps.</description>
		<temps>300</temps>
		<xpPoste1>1300</xpPoste1>
		<xpPoste2>1100</xpPoste2>
		<xpPoste3>750</xpPoste3>
		<xpPoste4>355</xpPoste4>
	</projet>
</projets>